都唔知點同阿仔交代

我個仔5歲。

佢好鍾意iron man。

點同佢講，iron man今日死左。

電影黎咋,班演員家下係屋企數緊銀紙,笑緊你地戇鳩咋

訓長覺

iron man只係去咗好遠好遠嘅地方做任務

你死啦
又劇透
等bam